東區和富區選3號林斯嵐明示稱示威者做曱甴

31台直播睇到

一票不投啊

屌佢老母 重要笑笑口咁講